星期一 7500 集氣區

大家點睇7500星期一走勢

高開少少 越升越有

有冇機會上到1 2蚊

星期一靠你啦，同我一野落22000

我已經放左

7500聽日大賺